如果平時行街見到有人比人打 你會點做?

我有諗過一個"大法" 唔知大家會唔會由呢個方向去諗

如果有好似呢D情況"我朋友琴日係屯門 比成班藍絲打 都冇人出手幫手足"

如果想幫拖, 你先去拿一件工具 之後衝埋D藍絲中間事但撳一個落地係咁打
邊打時要邊叫 "仆街, 拾我地香港警察, 我最支持警察, 打到暴徒"

應該打幾野呢個時間會有其他藍絲阻止你...話兄台你打錯人
之後你話SORRY 打錯 係咁死狗咁講SORRY 最緊要之後補句 我最支持香港警察 打到暴徒 之後就要閃人

你會話: 唔大有用 因為在場啲藍絲見你後生就唔會理你 照打你

但你記住 : 你講你支持香港警察=天下無敵 = 殺人都得的

有好多後生仔其實都係藍絲 你依家扮下野有幾難?

周星馳套戲講咩? 咖哩啡都係演員 專業D!

由9月開始 就要 "借力 打力"
力敵左3個月 開始要"智取"一齊做
我地比藍絲左膠大6人出來打我地都打得耐了
我地係時候要借力打力 以子之矛，攻子之盾

歡迎大家一齊研究 唔岩聽就隨便屌

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

Not bad